行行都話垃圾狗也不屌,又話轉行又盛,邊行先唔洗比狗屌唔洗乞食?

想搵啖晏仔食下

工程

當差
只有狗屌

連登仔做到果d咪會話狗工
連登仔做唔到果d咪話唔係狗工

已知：工程狗 it狗 聽唔少
利申：2邊都做過 好迷惘 究竟邊行先有出路

職業：兒子